[Hi Everyone] 張曦雯 Twitch 討論區

Hi Guys,
Hi Everyone,
多謝你哋呀,
Louie say Hi~

You mother fucker...... Sorry~

Twitch link:

Youtube Backup:

台長 IG:

睇埋達哥過黎

Kelly 叫大家幫佢安排吓同達哥 Crossover
好想睇 Kelly 達哥 同場破防

今日係咁破防

Mother FU.......

𨳒都出埋

屌？

Hi Everyone

你哋真係好nice呀

真身

kelly你好正啊

貓貓

隻貓幾得意

有無琴晚restart 片段睇

好想聽佢爆粗 卡關 可唔可以開密d 叫louie

一個扮卡關, 一個真心卡關爆粗, 講娛樂性我覺得係後者好啲.

希望佢聽晚會開

啲人集中係娛樂台個post 你哋過埋去啦

Louie

係咪上次爆得太勁, 畀 CCTVB 叫佢唔好再 Twitch ????

睇怕今晚都係唔開

佢依句 "喂, 𨳒~" 令我有好 true, 同埋戀愛嘅感覺.
唔似啲偽君子咁講咗又唔認, 玩語言偽術, 死文科仔.

去開遊戲台嘅未必個個都會去娛樂台, 你有你嗰邊, 我有我依邊, 兄弟爬山各自努力.

Hello Everyone~
Thank you for watching~
大家好~

開台喇~~~

Reload幾次都睇唔到
同埋唔好玩for honor啦
好悶

Hi everyone~

佢自己都玩到好 frustrated, 應該嚟緊星期五玩 Bio 7 DLC

開台喇

今晚1030又開台喇

HORIZON畫面點解靚成咁

等緊

今日淨係 Diu 咗一吓

其實佢講完粗口say sorry好造作

造吓樣畀CCTVB睇姐, 我有講架

多謝樂小姐

達哥依家玩人中之龍6好撚悶
玩成粒鐘 有九個字都係睇劇情

不如去睇kelly打機好過

達哥開始走下坡

人中都悶

人中６係悶，故事垃圾，Ｄ cutscenes真係好趕容
人中０，極我都唔覺悶

人中6睇電影渣嘛，邊係打機

開台喇 ~~~~~~~~~~~~

佢真係好鍾意執嘢

仲要收4.99

幾時開

有排等

好想瘋狂聽佢 "唏吔" 同 奸笑

班友成日叫佢玩主線,一做無聊野又屌又話拉布

今晚終於開台

終於有得聽佢嘅奸笑聲

咁要推推佢

睇嚟 TVB 畀佢講粗口

屌

今晚開台

點解咁耐唔開台

btw, 佢咁耐先 live 一次, 自己又偷玩, 上次個劇情已經唔知飛到去邊度嘞, 不如轉 game 吧啦, 佢自己又會飛劇情嘅.

hi guys

Hi everyone

咁快過氣🙈

個 break 太長喇

休息一下都要

係咪摺左？

成個 Easter 都冇開 Live.
唉, 唔鬼跟 live 嘞. 得聞先搵翻啲 playback 嚟睇就算.

佢太多野做 偷打果陣又唔開live 不過都會繼續睇

10PM

咁啱IG見到, post埋上嚟